單親爸變性長髮美魔女 不爽被叫爸！幼稚園外脫褲逼小孩聞「阿姨的味道」

北部1名育有3子女的父親，總覺得女
性天生享有較多優勢，將職場的挫折都
歸究為性別因素，在與妻子離婚
後，就做了變性手術，無奈變身後
小孩仍在外叫「她」爸爸，為了
改變孩子態度，竟脫序的在家中
將下體靠近3名子女讓他們聞「阿姨的
味道」，玩弄兒子下體，甚至去幼稚園
接小孩放學時，大庭廣眾脫掉褲子，用
手指摳弄下體，要孩子靠近聞，嚇壞
老師，報警將這名父親送辦。

乜撚野....

...

北部即係新北

竟脫序的在家中
將下體靠近3名子女讓他們聞「阿姨的
味道」

點解係阿姨

啲太監真係麻撚煩

好有連登仔的影子

睇左啲乜..

cls

台灣?

新北

佢個「妹妹」咪阿姨囉

AV都諗唔到既劇情

錄魂入面個人妖爸爸

偉哥的味道

自己老豆走去變性已經夠慘
仲要被迫聞「阿姨」

又唔係移殖女人下體，邊會有女人味

爸爸，你的屌蠻臭唷

好孩子 下次用舔的

Old news 定 deja vu

諗起日本月曜夜未央 有一集隻狗見親女人就衝過去聞人哋個胯
但係搵個變性人去試 隻狗走咗去

真正狗也不屌